重睇返龍珠，娜美星篇真係神作中既神作

節奏快，緊張刺激，人物描寫得好，分鏡靚
由細睇到主角大，由笛子大魔王打到宇宙最強（當時）

暫時未有同類作品超越到

史上最強魔王菲利

果五分鐘都叫「節奏快」

我睇漫畫

龍珠動畫
兩個筋肉兄貴面對面hehehihi二十分鐘

娜美星篇有笛子大魔王咩？

漫畫分鏡真心勁 鳥山明好野

閣下閱讀理解0分?